
                      lo mejor que he visto en bastante tiempo en una sala de cine... una buena metáfora sobre el mundo del cine y el teatro... no es apta para todo el mundo ya que mucha gente no la entenderá. ..
        
            